愈黎愈唔識做人，對改變有好大無力感

就係唔交流